你地唔應該滅左膠, 而係要同左膠割席

有冇發現每次都係激進既比人割
左膠從來唔會比人割

下次大家試下係連登同左膠割
可能會帶黎唔同既結果

兄弟爬山

割乜撚野 不割呀

左膠好撚長氣厚面皮架
有左膠累事 直接抬走佢就得

佢割我哋先

割乜9？

都唔需要割 同埋一隻左膠割你點代表到全部左膠都割你 一碌9打沉晒 咪玩番自己? 不分化，不割

勿再左膠，just do it

大部份人都係左膠， 割左就咩都冇

和理非唔代表左膠

次次都有 直接推走佢

黑狗開post?

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意